[增肌季節] 返工前做gym無難度

天未光要離間暖笠笠嘅被窩好撚辛苦!!

食個豐富早餐就出門口操！

同路人

澱粉質

返8半工
邊有時間返工前gym

返8點 依加肥到傻

點解唔放工做？

Keep住兩日做一次

一起身真係無力

冇carbo?冇力操喎

以前番10點果陣我次次都係番工前做
係而家轉左工番9點先放工做

好想食晒你啲菜

感覺上翻工前操一操成日都精神啲

一星期三次

巴打番咩工

Carbs我通常操前半個鐘食兩條蕉

我7點開始操，8:15分走人。

樓主介唔介意講下點解會揀朝早做
精神d? 健康d?
我而家都係夜晚做多 想知有咩分別

今日操腳，programme如下：
Deadlift x12 sets 8-15RM
Single leg extension x5 sets 12-15RM
Single leg lunges x4 sets 12-15 RM
Squat machine x4 sets 8-12RM
Single leg press x4sets 20RM

共27 sets，其實可以再甘啲，不尋晚失眠，無力...

我係個早起身嘅人，同埋朝早個場少人，玩supersets都唔怕阻到人。

食飽，又去做gym喇！巴打們加油增肌！

今晚收工去 就算天氣凍 都唔可以停

等陣八點做
加油

無錯！操30分鐘都係操左，唔好斷！

巴打邊度操？